人起廣華等緊睇醫生

最新消息，佢家打到左，岩岩入左急救室

佢家長”

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

留名 自己小心

有心追就mon 我會定期upload

現場7隻狗 打佢嗰5隻起急救室門口

聽唔清楚 岩岩叫左一次名

推推推

唔係咁都仲要拉去狗屋下

邊個叫佢個名

影number上黎

一定要有number同名，呢幾個係殺人犯

劉明

推

lm推

辛苦巴打
為咗義士 一定要起撚哂班狗出嚟

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 輔警 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

希望佢無事

巴打小心行事
盡影5隻狗number
方便留底

難 有便衣

pish

吉人天相

影埋便衣，順便起埋

手足頂撚住啊，你要見證住黑警送入監獄

唔該巴打

想知打佢哥5隻狗依家咩情況.有無白衫或者高級狗黎了解情況?

頂住..！

辛苦晒巴打希望佢冇事

我𥄫緊 佢地企起塊布後面

希望巴打可以幫手update

小心cam

感謝巴打
同時要小心

唔好有事呀巴打！支持住呀

巴打小心

無任何其他狗 除左嗰7隻 無人黎了解

唔洗知咩名 家長黎左比佢地跟進

樓主.醫院現在咩環境.有無人係出邊嗌緊

原來訓唔著教

無 岩岩家長入左一次 睇表情唔係好sad 應該無想像中咁壞

照影佢地相啦
家陣影相犯法?

樓主自己都要小心

外面約20人 有記者 無人出聲

麻煩樓主跟緊d

好人一世平安

影相唔犯法 我平時做既嘢犯法 我唔會冒險

好驚殺人犯起醫院殺人

推爆佢

其實有晒片影晒咁多黑警
唔駛巴打冒險再影啦

搵埋傳媒去ready

頂住..

蘋果入左黎收風，聽講無乜大礙

現場相片？

都叫你唔好周街扔垃圾㗎啦
認罪都講清楚自己衰咩先得㗎嘛

都話有記者

內部消息話昏迷指數極差, 重度昏迷

家長有無野要幫手

thanks bro

如果我係佢老豆 一定帶左把開山刀去

無 佢家長反應唔激烈

Mon實
一定要

辛苦哂，一定要冇事。

如果有咩壞消息 我睇佢家長個樣就知 呃唔倒

辛苦手足，希望佢無事

家長到左都好d

留名

救到嗎

巴打都叫你唔好衝紅燈架啦

godbless him

影張在場相黎睇下

一方有難, 八方支援,
加油手足

Lm

祝巴打早日康復

number

想起樓主底

巴打你咁講我安心啲

吉人天相plz

巴打萬事小心

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

家長唔激烈唔代表一定無事 幾多藍屍話個仔死埋都唔怕 未有反送中前都好多仆街家長啦 再唔係可能本身份人好冷靜個啲....

巴打唔好影現場相啦
一陣mon post 狗睇到搵到你麻煩

唔好影相巴打
唔信你就會出番去

食撚屎啦屌你老母祝你比狗屌呀

推 一定要無事

希望冇事

家長..係咪自己一個人？

推 一定平安冇事

等 佢家長起左身 準備上房 有記者跟緊

打撚死佢地啦屌屌屌

家長自己都未必咁清楚

手足唔好有事

爹親娘親不及習大大親
如果我死左，我諗我屋企個兩件紅色廢老話抵死

點解大家咁易信哂樓主

坦白講 一張相點都要啦

內部消息，人已經醒左，固定脊椎嘅儀器已經除左，依家等緊照xr，睇下腦部有無受傷。但因為傷者有出玩缺氧。

手足要無事

不過好多冷血藍絲家長

中國恩... 名都改得衰撚過人

agger
呢d自行判斷信唔信

相呢屌你

唔好有事！！！！

一定無事的

一定唔可以有事啊

頂住！一個也不能少

巴打影唔到就唔好影

保障自己

多謝你報導

c spine 先照XR, 腦應該係要照urgent CT 喎

既然有記者跟
手足自己就小心D啦

辛苦你 ...

咁撚多內部消息係到打Fake News戰

希望無事

有冇醫護可以影低殺人兇手既樣

以後叫黒警「黑警你殺人」

痴撚線?

人如其名 智顯

隔離post有護士話冇可能咁快off board
消息可靠？

快些用你的宗教信仰祈禱或念阿彌陀佛

祈求太子及所有傷者快速醒來！

謝大家

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

你岩，照CT,岩岩聽返段錄音

腦缺氧都好多後遺症

緊係啦 呢幾隻on9狗一定嚇到賴屎

有4隻狗跟埋上去

我果個都會，唔撚知呢d人咩構做

謝謝你留守, 愛你, 謝謝你

應該可靠，朋友個朋友係廣華做……

唔該曬你

頂住手足！

推撚到記者問

巴打要吉人天相

出左R room?

使唔使咁多人睇一個被佢地打到coma嘅人?

二手
r房話入房個陣gcs係有15分
Off 哂spinal board
人alert
Plan admit ns for ct(HI)
照左x Ray
Nad

解讀:
急救房話個仔完全清醒 15/15分
解除左 頸椎保護板
人清醒
計劃上腦外科病房, 等照電腦掃描(HEAD INJURY)

照左X光
無大礙

佢地咩number

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

依個真，佢都話有缺氧過……

唔想個後生仔出事

叫撚咗你唔好係地鐵講粗口

仆街

真係擔心到喊 屌一定要吉人天相

呢d都唔係人。巴打你望真d

集氣祈禱

得apply???

最緊要人冇事

但其實佢嘔過都已經好大機會個腦有事啦, 可大可小

加油啊 由你暈到我跑去跟到你上車
你要加油啊

希望冇事
見到真係完全冇哂反應。。成個人僵硬哂。。

可能假冷靜未必因為有事而心情大起大落

再一次更新 4狗同記者上左房 佢地上到把咩環境我唔會知 我會留意家屬落黎既反應

唔好有事呀

警察們，請你們自己照照鏡，看看自己，問問自己，我是誰？！！

今天你們口中維持法治，在２百萬香港人眼中，是仇人，是殺人犯！是維護暴政的殺人犯！！！！！

人性 vs 紀律
良知 vs 服從

你們選擇了！請求再想想：
今天高薪厚職，它日年老怎樣過餘生？！！！你們的子孫怎樣抬頭做香港人！！
跪求你們反思一秒！！

佢地點會驚

頭先衝動左 sorry 唔好放fake news

質問最低武力會入院
多個記者同市民見住傷者失去知覺
為何仍要移動傷者 並阻住救援
一定唔可以俾佢講垃圾廢話兜圈

就係你呢啲人
成日違例泊車

出面手足打生打死，我就連屋企果兩件廢老都搞唔掂

你不如話佢15分鐘後就出得院啦聽日返學!!!!

我唔會on9到行過去望清楚

感謝

唔信

唔好spin

係咪冇得再跟

推到老豆見到佢地班殺人犯

希望真

推到傷者出到黎回應

有狗跟住 痴撚線

咁你負責搞掂屋企廢老

P仔講咩都唔會信

可能喺度開心緊
諗緊會點樣俾人表揚

一陣好多人會出黎講我地係冷氣軍師架啦

集氣

我肯定咁答你

我執法天經地義 , 何罪之有

扮打電話

明白，辛苦手足

只求平平安安

唔好信出面POST啲消息 喺現場既請繼續留守直至親身聽到消息

手足一生平安
盡享民主政權

可能係因為仲未消化到件事...所以咁冷靜..

好人一世平安

集氣希望手足你無事
巴打你自己都小心啲

唔撚洗照啦，班狗殺人殺上癮，根本失去人性。全部都係禽獸。

已搬走
停家用
起埋Facebook post 左佢地起屋企講過說話，等佢朋友親戚公審

鍾國恩
好撚想嘔

多謝巴打消息，mon緊，加油

我一定無 半夜三更又無得探病

太子無黃大仙護體喎
咁個手足咪好打得？

感謝你

無事既無事既

假

巴打辛苦哂 多謝你

黑警察仆街死全家

手足一定要冇事
好人一生平安

推到攬炒巴睇到！！
希望眾籌係美國登報！！

Dear Donald Trump,

You are business man, we talk business.
You save hk, you can take all of my money.

Please save hk immediately!!

One of hk citizen

狗:
合理武力
但被捕者反抗
拘捕有碰撞 冇人想

一條人命就咁完

呢位手足冇事
佢地只會更猖狂
：屌 講到咁撚大鑊都冇事 即係下次可以再玩耐啲啦

肯定會咁諗

日撚日𥄫到你隨地吐痰污糟到呢

要加油呀巴打

唉

感謝巴打
感激

多謝巴打

全世界都有支那人入侵
點解每一次支那人出手
我地都放過佢地？

支那人，人人得而誅之！
支那人無一個係無辜！

反思？

集氣集氣 大步檻過

頂住呀

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

推I pay tax to US

點知？

殺人兇手

出咗R房未？

辛苦晒手足

樓主辛苦喇

留名等你更新

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

[url]「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

thank you bro!

出左急救室 上左房 其他唔知 我唔會估 要估我唔會出黎

唔該哂手足🙏🏻

希望個小朋友冇事

巴打 試試扮打電話
或者拍唔拍到片？

YouTube Instagram 有冇得諗?

仲夠膽跟嚟

辛苦巴打
等你消息 感激不盡

有冇其他手足幫手合力影

小心巴打

0127，廣華醫院現場消息指，傷者已有意識但未清醒，暫無即時危險，已送神經外科病房。
From 612reminder
希望係真

辛苦各位手足

多謝資訊，手足們自己都要小心

感謝巴打

幫推

感謝樓主
一世平安

LM
希望吉人天相

我屌爆你老母臭閪呀！你唔識咪𨶙亂吹！除neck supporter? 照X-Ray睇個腦有無受傷？！行家一出手，便知有沒有！你一係白𨶙痴！一係想down tune 件事！

但唔可以鬆懈！唔好唔記得嗰個的士司機！

由3/15一野跳到15/15 用腦諗下都知冇可能
火箭都冇咁快啦 痴撚線咩

辛苦晒 巴打

手足頂住呀

保重一切小心

岩岩有人入左黎拍片 影個pc 比狗吠走

呢班仆街不得好死

睇下未死就拉番差館

辛苦哂樓主

屌佢老未 同我睇隔離post 英國皇家海軍
學野 反省

辛苦你啦巴打

辛苦曬巴打

推呀

好擔心家長被滅聲

唔識真係唔好亂吹
一睇就知你啲錯處

親身一手消息@0127
- 入咗廣華腦外科
- X光頭胸腹冇嘢，未有插喉
- 將會照腦部電腦掃描
以上係facts
以下係正常醫學推斷：
- X光肺片冇插喉代表去到急症室GCS最少有7分以上
- 成個鐘都未照電腦掃描代個人應該基本清醒
- 喺急症室冇直接照頸椎X光代表應該冇明顯嘅頸椎骨折

感謝 巴打

辛苦樓主 希望平安冇事

唔好有事呀，東網講事主媽媽趕到醫院
我睇圖都喊左
知道自己個仔昏迷入廠一定好擔心

黑警我屌爆你老母

竟然唔係第一時間照CT, FC 左?

出面行雷落雨，希望個天幫我哋出番口氣， 行雷劈死呢6條人渣

你食撚屎行撚開啦，我又唔係做醫生，唔撚信你聽日咪睇下我有無講錯囉，

都話gcs係有可能3分變返15分
只係其中一個 indicator

仇恨是本能，我也有，好氣憤，好憤怒，好擔心傷者，好痛心！！

但一切也幫不了忙，唯有在別的角色上貢獻！

讓警察知道自己所做的，讓良心張顯，也是大家的本意！！！

片我唔會影，4隻狗落樓我盡量𥄫清楚個number btw有記者同4狗同家屬一齊上左樓

有無能我哋24小時輪流睇住

有咩人跟上房, 有冇插住喉咁上

加油撐住啊

黑警死全家一萬次

冷靜
明白你可能幫手轉 但大家都好心急

因為睇個腦照xray係無用 xr只係睇骨頭

Push

巴打你自己都早日康復

明白 巴打小心

傷者應該上房係由急救室直上 無經大堂

好人要平安

真 當初屋企人有事最緊急個段時間我都好冷靜冇喊過

不得好死

係就好

眼濕濕tim

見唔見到真人?

屌佢老母臭化閪

大家聽住
清算由依5條狗開始

完全見唔倒

無事就好
果班狗一定要告謀殺！！！屌佢老母

都叫咗你幾餓都唔好喺車廂入邊飲食㗎啦

記者落左樓

屌哂你哋老母呀仆街冚家剷

Yes

Sad but you have us

冇事 手足就快D走
辛苦晒

岩岩同蘋果記者打左個👌🏻？既手勢 佢點頭應我，我避免行過去問

一定要推，
告6個黑警意圖謀殺

覺得位手足係好叻仔 俾人拉淨係keep住大叫hkid同全名 希望佢真係冇事 一定可以一齊係煲底除口罩

多謝，萬分感謝各位手足的跟進，，各位香港人的愛！！！

你們的愛，讓香港人安心點！！燃點香港的希望！！！
年青受傷者，一定要好過來！！煲底見！！！！！！！！！

唔識真係唔好亂吹
心急大家都明 留返啲空間俾一手 好過鳩up

太子兇手
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

辛苦晒
手足一定吉人天相

辛苦

知唔知係上腦科定icu？

同埋廣華係只有佢一個入左去？

我都試過比醫生話我3分 四日之後ICU直接出院
唔係咩都冇可能 向好嗰邊諗

佢有跟上房

仲有個熱心市民呢？無人提

有幾個記者一齊上 我淨係認倒蘋果pass

手足要快D好返

可唔可以劈多啲，一鑊劈晒啲人渣

希望無事！

3分彈到15分

大把飲醉酒3分入到院15分鐘後酒醒打鳩你都得

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

屌！！！！睇完先訓啦屌！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！

出事個位手足上左廣華11樓神經科，清醒可自行換床，手有力握筆

好可信
廣華aed 無ct

吉人天相 唔好有事

上左幾樓？真係腦科？

因為上腦科既話 相對穩定真係可以放心少少

其實我聽到展/錢

屌你追post先派膠啦
係咁解釋左幾次仲有人捉住gcs屌

F5咗成個鐘終於放心

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

可自行換床 wo on9

應該無事 蘋果記者再帶左其他記者上去 btw 狗已經喱撚埋哂

冇事就好

到底邊d 料係真

應該係我啲料係真 因為我live緊

希望果位巴打早日全癒

多謝你update，唔係今晚好多人都訓唔著

睇到眼濕濕

求下你 要無事

小事，我都係訓唔著所以去睇醫生

冇事就好！
巴打返屋企都要小心

藍屍真係好撚無人性

屌你，我街坊睇病，唔好幫我立flag

辛苦晒巴打手足早日康復

真係要無事呀🙏

謝謝你

應該其實就算幾藍都好
但如果自己個仔比班警賊打到就死
我唔信會唔嬲
始終係自己個仔

最憎d人亂過馬路

我自己中同係廣華護士，佢放緊假但我照wtsapp搵左佢
佢問完同事，分別覆左我兩次
1. 人清醒返
2. 情況穩定，無需照ct住，已上ward

我無辦法fact check啲咩，大家信就信

太子站黑警撲暈手足足本

咪成日亂拋垃圾啦

手足大步檻過
黑警血債血償

辛苦晒巴打

巴打多謝你

Pish

Sorry 唔好告我暴動

現場FA唔一定能夠準確分GCS
所以切勿跟車太貼

唔該巴打
手足吉人天相！

你太睇小人性嘅醜惡，好多痴撚線藍屍，洗唔到自己仔女腦就話你俾人洗左腦

3分去到15分有咩問題？認真

呢個case宜家全港𥄫實，唔好俾班黑警搞小動作

無事就好
但都要記得
黑警企圖謀殺!!!

好多記者係哂11樓門口等消息，希望有好消息

等HA Secret

見到幾十個sources
部份話嚴重
部份話無事

個個都純文字
證據就
一係 fc 2隻字
一係 自己老友/親戚 話

Ha未有資訊 所有野我都唔會信

大步檻過，好人好運

蘋果記者係同家長同時上房 我信蘋果

Now記者岩岩落左樓

你太睇少廢老藍絲
同埋冇人性嘅父母多的是

癲狗FB 有廣華Live

FA 好難可以即場check 佢有冇response to pain 同埋 motor response

藍到變黑變紅就唔係咁講
畜牲尚且有情，但藍色生物無
革命就係拋頭顱灑熱血，屋企廢物講打死我咪當生少個，當為場運動做d野。

黑警為跑數妄故市民性命

前幾日13歲個手足比人拉左
佢老豆老母都唔保釋佢
依家去左兒童之家

你中學生定點 要唔要幫手

唔該晒巴打
樓豬同手足一生平安

有無家屬可以問
咩都無fc,點安落

出黎做緊野，已搬走。
有心可以幫下小朋友

做緊野啦，不過屋企個兩件廢老真係好煩，儲多少少錢就搬出去，多謝你地小弟我都叫有少少能力，盡力捐錢幫前線唔洗幫我

如果真係無事就好
但大家都要記住岩岩既憤怒
唔係人無事就得
記唔記得佢或者佢地係因為咩先受傷
有幾多同伴因為咩而離開左我地 失去生命
希望唔好大家得把口憤怒 得把口升級
期待其他人做哂D野
自由從來都係合力爭取返黎

唔係 老豆老母有保佢

唔使，所有台記者都上過去，我同蘋果確認過，手足無事，不過實際情況，有無手尾，就唔清楚，嗰4隻狗仲起樓上，家長都係，我已經離開現場，大家都休息，或者睇live

好彩清醒. 應該冇生命危險.
但傷得幾重就唔知

已經俾我放上Facebook 等佢親戚朋友睇到佢個d 冷血說話，之後直接搬走。睇下佢仲有無面。

睇黎係d 藍絲老豆

樓主好人一世平安

呃你做乜姐

樓主身體健康，早日康復

個老豆無撚用
乜都唔知
個仔好似唔係佢咁

佢d親戚都係大陸閪，下個月印d大陸老人院單張叫佢地上去算9數

好希望真係冇事。。

頂住呀！
god bless you

好撚仆街，似係入到去屌個仔果d知唔知你個仔比黑警打到差d命都冇

記者朋友聽日4點記招唔好放過個7個黑警

係殺人犯

希望吉人天相。
好人一生平安。

我咩都唔會理，我明明係人點解屋企住有兩隻赤獸

sor
殺人犯
香港警察
殺人犯
你啲仔女望撚住你地點殺人

巴打要平安冇事！

佢屋企人好似都幾冷靜下

藍絲老豆樣

好人一生平安

佢家人都話未了解件事 冷靜都正常既
唔好直接話人藍絲

立場影住樓下 啱啱又有多個手足坐輪椅畀狗推入廣華

用腳重擊呢獲野點撚樣鬆到

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

記者：覺得警察做法點？
藍絲老豆：唔講啦 呢啲唔講啦（平淡樣）

個仔入左icu都可以冷靜⋯

仲有一個！！！
睇片右邊，有一個啡色衫，黑色書包既男人幫手捉個細路！
呢7個人，必須受懲處！

咁我唔理啦

個人覺得驚俾人秋後

如果有事呢？今次只係好彩
但係地既行為完全係謀殺

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

企圖謀殺

可以 我可以join 可唔可以開個tg gp負責呢件事

唔冷靜又幫唔到件事
有人係會選擇係內心承受哂唔表露出黎

文宣呀屌

普通腦科病房 唔係icu

一定要殺到人先叫殺人犯？

咩叫冇事？冇事就唔洗入廠啦
嗰7條撚屌殺人不遂就真係冇事喇，公平咩？

唔該曬p牌推得好辛苦 幫手share下推下

啱 有冇事唔係重點

唔可以因爲吉人天相而忘記黑警嘅行為

哈哈 你以為 望下共產黨當年文革幾多老豆老母害仔 仔害老豆老母 藍屍就係支持共產黨個類 ...你諗你

影響日後身體活動能力仲仆街

可能已經諗緊復仇大計

你老母閪，mon po狗做戲做好少少啦

吉人天相呀🙏🏻🙏🏻

殺人未遂

推推推推推

咁掟磚掟汽油彈係咪殺人犯?

可能俾狗兇鳩佢唔好亂講嘢

中国人？

我都覺

喂 你收左錢架 做戲做全套啦

又邊次係掉中呀，人地full gear呀，掉你都唔會事啦on9
依家咩撚都做過，冇gear比人咁樣禁撚斷條頸

中蟈恩

肯撚定！！咩都唔知

有gear同冇gear係2樣野 mon po狗收皮啦

條𡃁仔唔係著住護甲咩，冇gear?

重有呀，姐係你都唔否認班黑警係殺人犯啦，屌你做打手會唔會柒左少少

( Show Blocked User - 樓奴 )

差佬自己友掟關人撚事
收皮啦mon po 狗

好似係傾好哂要點講
如果係清醒，能說話，可唔可以講一兩句野出黎俾大家安落

屌你個老母呀，你叫班狗比一樣既gear我地 我就認同你講既野
你都on撚99

我話俾你知你雙重標準咋柒頭

咁你要幫下手啦,我都想知啲黑警幾時會唔好彩

交換gear囉 你講到咁大威力

有邊隻狗比人燒傷啊？有邊隻狗比人掟磚掟到入廠啊？
班陷家剷唔撚跟規矩做野 仲要同佢講規矩？
傻撚左個鼻？
就算有佢地都係抵撚死

咁撚中意講暴徒，唔去工聯會到講？屌你老母臭化

黑警既暴力同我地既武力都唔撚係同一個層次啦屌你老母

即係唔否認有gear啦屌

得個頭有裝就full咗？

擺明係高一級架喇

喂專業d啦唔好講粗口 你收左三毫架

mon po狗死全家

做打手竟然搵個文盲，我講到明比一樣既gear, 黑警係咩野gear，佢地得紙皮
比撚晒d長盾護甲我地打9你囉，咁就最公平

點解個老豆反應咁怪？

巴打收返個慘慘先

講嘢冇point嘅你?

巴打小心身體 唔好病

咁你就縮返入你老母個閪到啦，有gear有槍就識打，冇gear重衰撚過蟲仔呀你

原來D狗仔真係蠢架喎，唔係扮

同你講野唔使有point啦 警犬 吠兩聲黎聽下？

一係深藍，一係演員。

一邊係職業, 有糧出, 有正式裝備, 有組織, 有受過訓練 (今時今日專唔專業唔敢講)

另一邊既係自發, 冇錢收, 冇受過訓練

用兩個唔同standard去評論先係正確同公道

你自己睇返你講乜喇:

又邊次係掉中呀，人地full gear呀，掉你都唔會事啦on9
依家咩撚都做過，冇gear比人咁樣禁撚斷條頸

屌你老母 仆街死全家啦 on9仔

你弱智就岀小句聲喇
咁耐以黎，
有無殺人犯因為示威者訓多過一晚醫院呀？

殺人犯下下都追住人個頭黎射，
用棍扑頭，依家仲要頂頸，
咁叫合理？

夜喇，收皮喇

屌本來我都警撚信夜晚有人帶風，點知比我撞到隻狗

有mon post狗wor
死返出去啦屌你老味含家產

樓奴祝你住緊層樓就快變凶宅

我淨係見到一邊係執法，一邊係犯法

屌你係on9定盲
呢個市民邊撚到有gear 呀
喂屌你老母係咪隻隻警犬都好似你咁撚on9嫁

我都笑死 d語氣一聽就知係狗 大佬交下戲都好呀

你地d黑警冇掟磚？你地d黑警冇放汽油彈？
洗唔洗我搵埋圖俾你呀mon po狗

有班警察毅進仔，人又廢，又要威，
有班警察弱智仔，做狗乞米

啱呀 黑警殺人犯梗係犯法 市民行使公民拘捕權執緊法姐

你只係見到你老母比狗屌呀，執法？執撚到斷頸？你學堂咁撚樣教你嫁咩？

樓奴 blocked

呢挺支那賤畜都可以上連登?
連仔真係要考慮一下解決呢班賤畜。

喂呀，有隻狗話自己俾燃燒彈掟中咗 ，對腳燒到傷哂架

邊個殺人犯? 死左人咩?

喂巴打，人哋毅進㗎咋，識唔晒咁多隻字架

你見佢都會諗下有咩答得有咩唔答得
同埋試過深夜入院都知
嗰刻醫生未必會詳細講解病情
都係要等第二朝先傾到

如果真係藍絲應該開口屌佢哋口中所謂嘅「黑記」
仲會同人講唔好意思？

人地老婆可能玩完3p，
見到張床咁亂，自己個頭又咁綠，
又無得岀聲喎，
咪上黎發泄下囉

殺人犯重點唔只行為（如你講嘅掟野）
另一重點在於對象
相信無人話殺咗希特拉/毛澤東嘅人係殺人犯
因為殺佢地合乎普世價值
同樣 你班警犬手足甘願企喺暴政面前打壓人民
有義士對你地掟野廣義上唔會叫殺人犯

幾時開始喺港鐵站跑步犯法？

七年前U grad

ching咁搶口怕唔怕佢嬲嬲豬拉你暴動

關你7事咩，咁想FC，自己衝去啦！

喂黑社會覆得咁慢嘅 搵緊你老婆去咗邊度滾呀？

#154992 狗

弱智都grad到u？菲律賓大學？

否認呀 唔認同係有gear

話撚咗狗腦仲停留喺石器時代
仲要衝出嚟話俾人知自己係弱智
唔知醜

佢可能唔知咩叫gear

64都無死過人

弱智扮大學生笑死唔笑死 殺人犯就殺人犯啦咁多野講

64咩日子？有咩特別？冇特別事發生啊

本身都諗住瞓 點知有隻警犬衝出黎俾我撚 正

可以係 同樣的以不合法武力導致他人死亡 亦即不合法被殺 一樣可以告謀殺
另當事人係掟磚定放氣油彈呀 ？
答我呀

正式宣布3分鐘敗走縮返入佢老母個臭閪

意圖謀殺係咪殺人犯呀

你再係咁冇糧出架啦

回應你話雙重標準 唔撚識答 淨係識扯去第二到

乜而家U grad有威威到要架咩

你又知佢俾人斬咗左手

值得晒命？

我唔准你咁笑弱智呀
有個姓葛既女人都話自己係博士黎

值得強調嗎？你嘅發言早已經顯示到學歷水平。

可能轉左計時薪 夠鐘收工

隻狗呢？！

咪臭係，果個西女人都博士，得個 u gard都衝出黎柒

你咪高分低能，現實0溝通能力果d？

你瞓先啦，聽日放假

仆街仲有其他手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

難得我哋咁有興致撚吓佢 唔好走呀樓奴犬

3分鐘就射警犬個個早洩

我係俾人講兩講就信太子死左人嗰啲呀

幫老婆洗緊床單呀，
老婆同其他人3p完，
張床單咁多戰蹟，
點訓者

我剩係見到一邊犯住法咁同黑社會合作執法呀屌你老母

我聽日都放假 sor有父幹 唔使做狗又唔使做樓奴

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

收皮啦黑警 屌你老母 唔撚同你講gear
721你死撚左去邊？屌你老母臭閪 受薪勾結黑社會？你呢堆咁既撚樣書又讀唔成 靠做黑警叫有個翻身機會 本身都已經唔撚醒
而家仲以為自己好柒正義 做緊正確既事？可憐既政治工具 去到邊都比人屌既過街老鼠 啲特權階層實支持你架 再唔係就揾班藍絲廢老一齊打飛機啦

咁傾下計囉

屌你呀 唔敢覆我點呀收皮啦？殺人犯

#154992 被玩壞先
定狗仔狗女被玩壞先

乜撚野u grad? 屌你老母 721

你地班狗721去左邊姐 39分鐘喎 我玩你老婆個西都夠玩到爛啦

721我係屋企囉
你知我讀邊間U咩?
邊個係政治工具? 連登仔?

警黑勾結一齊做政治任務點睇？ 你讀撚到u咩傻閪

仲係到死撐 黑警死全家

唔好同佢嘈啦，公道自在人心

未知真假！ 求 ＦＣ！

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

認真講，如果真係跪斷左佢條頸警察係要負責，我都唔想佢有事，不過見到連登仔咁鍾意雙重標準，忍唔住講兩句

選擇性執法 濫用職權
警黑勾結
你覺得對唔對得住自己良心？
聲稱u grad 既你

Show Blocked User - Intel_King

條友五毛黎

我覺得冇警黑勾結，不過係估唔撚到班白衫咁撚癲失撚哂控啫

辛苦巴打

你老味 你頭先係威係勢 而家又走黎話唔想佢有事 你咪又係連登仔 雙重標準 你菲律賓邊間大學畢業架

我又唔係前線打嗰啲，我只可以講我做嘅嘢對得自己，問心無愧

係呀菲大呀，咁傾下計交流下得唔得呀連登仔

無警黑勾結 成個鏗鏘集重組晒果日既過程 一早有人報警 加上全程你地係實時睇到地鐵既情況 你地調唔到警力？拉示威既又咁撚快？
果晚成堆拎住鐵通既身份證都唔抄 一個都無拉 無勾結？

咁你即係認前線嗰啲選擇性執法同濫用職權啦？
你地紀律部隊嚟㗎，一個人做錯成隊人都要負責㗎

死黑狗仲夠膽上連登挑機

睇返以為自己開post

暫時得知分別有兩名
一名為21男子
估計站內拘捕受傷 目前清醒，但頭、面部受傷
另一名為15少年
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
From TG GP

爸爸出嚟講野，21歲嗰嗰係另一個？

U grad 都無能力分析？睇唔到分別？仲死撐你啲同事？
你地係咪無道德底線 示威掟汽油彈 都有人會諗下係咪過份左 你而家擺到明係點都要死攬自己友 你對得住你份專業？

我講我睇法啫
我估大部分警力真係過左海，亦評估錯左班白衣人
實時睇唔睇到地鐵我真係唔知喇
你又知冇抄?
利申: 不是守新界

狗真係狗
果晚都講無炒過身分證
大家唔好理on9 狗啦

果晚睇晒直播 黑衣抄晒 白衣一個都無
警察見記者已經承認左睇到實時
你自己問心新界果頭啲村民 市民早幾日都收到風既時候 個警察情報網係唔撚係廢既 真係乜都唔知
再者有人一早報警 點解警車經過都唔去了解咩情況
警黑勾結係一定 你都唔好喺度炸唔知
你地內部無人覺有問題？

我認為有啲前線係會一時控制唔到情緒，但係我又唔喺現場，我點知實際情況係點，直播都淨係影伙記，係事實嘅全部咩?
一人做錯成隊受罰係學堂訓練團體精神啫，唔通一個警員犯法三萬幾人陪佢坐監咩

屌你同啲記招狗一撚樣

我有死攬咩? 無道德底線唔係話要殺警嗰啲咩?

再答下我點解鍾健平比人拉
何君堯 石鏡泉 連協助調查都唔需要
唔係選擇性執法 警黑勾結係咩

我覺得係柒警唔係黑警，等ICAC查啦

又係度美化d仆街野 你係謝sir定er er sir呀
有睇直播都睇撚到你班同事癲撚哂咁咬人
唔講遠 就講琴日 問你地有無良心咋，打到人地爆缸，你又想點樣美化呀？

佢唔識答ga la
淨係會spin 返去手足到
唔好理鳩傻鳩狗啦

如果你覺得連仔雙重標準，我補充下我點理解呢個標準：
一邊係跪頸，一邊係你提嘅扔汽油彈；
一邊係著制服嘅受緊薪警察跪人頸，一邊係到而家都唔知佢咩身分嘅所謂黑衣人扔汽油彈；
一邊係弱gear被跪頸，一邊係強gear被扔汽油彈；
一邊係跪中率100%，一邊係有得閃避嘅唔知幾%。
我講唔到邊一邊想人受傷，甚至想置人於死地嘅心態強啲，
假如你覺得兩邊都應該一視同仁被稱為「殺人犯」，
我希望你知向住邊一邊要嗌呢三隻字嗌得大聲啲。
如果唔係我覺得你連埋U嗰幾年讀咗咁多年書都係白讀。

控制唔到情緒大晒咩
監警會主席都講到明冇約束力 你哋控制唔到情緒打人就冇後果 我哋就隨時要坐暴動坐10年
你諗下公唔公平先啦

你問我我鳩知咩，又唔係我查，我夠想拉多啲白衣人啦

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

from tg!!
留意係有兩位
被狗㩒低係咪15歲嗰位???

隔離有post話個事主未醒，醒左既係呢一個係太子送院既人

呀sir你對jordan呢

我講我睇法，你可以唔認同
我有睇直播都見到有人掟汽油彈放火
咁嗰啲係唔係暴徒? 警察拉暴徒駛唔駛講唔該?
你覺得用武力拉人個畫面會好美麗?
尋日問良心真係未睇

推啊
斷頸嘅係咪未醒架？！

還眼啦屌你 下下扑頭射眼
831同721有乜唔同呀

唔使理個樓奴
條友乜都話唔知 再唔係就卸膊，或者合理化成件事
無視佢就得 講多哂口水

跌咗嘢既黑警
死全家

如果個伙記一心想跪死佢，佢梗係罪犯/殺人犯啦
但係你又唔係佢，你點知佢諗乜，你又唔知佢用幾大力跪，咁快可以下定論?

掟汽油彈放火燒唔到人就暴徒
屌你老味放tg+過期tg(有毒)就克制?
你放左幾多tg人地先掟汽油彈呀
唔好成日咁on9啦
呢d野積落黎既
和平示威政府唔撚理咪郁你立法會
你班狗就好似有份分咁出黎護主打打打放tg
你可以用武力人地就唔可以升級?
用下你個狗腦啦
7年前菲律賓國力大學ugrad呀??
ugrad到同班毅進既無分別

至於情緒，大家成年人，你知我知係會有失控嘅時候，
但係千祈唔好忘記一個返緊工時失控嘅警察同一個放咗工時失控嘅警察邊個可以引致嘅後果嚴重啲。
有起咩大事上嚟，市民係要靠警察保護，
你有冇諗過市民接連見到警察失職失控嘅片段後，
佢哋仲點對警隊有信心？
講真我覺得今時今日仲會鬧警察嘅人或多或少係因為對警隊有期望先肉緊，
你哋手持嘅係用嚟保護市民嘅力量，
但而家用嚟對付市民？係咪都拉？係咪都鎖？係咪都打？
你自己分析下咁做有冇道理？
示威者再失控，佢身分都係示威者，本身就冇守任何底線嘅義務，佢哋做過火，公眾自有公論；
警察再失控，佢身分都係警察，守唔住佢嘅職業道德，夠膽死為咗拘捕而妄顧市民生命安危，咁就咪做啦，交返支鎗出嚟，做個網絡打手咪得囉，憑咩嘢照出糧但做盡破壞團隊形象嘅事？

最後，冇人要你哋三萬幾人一齊坐監，咁樣更加浪費納稅人嘅錢。
只係形象從來都係整體，你讀過書嘛，老師實有提你唔好做影響校譽嘅事啦，
一樣道理，你唔係唔明下嘛？

我對成立獨立調查委員會持開放態度
其實我都明班示威者要豁出去係要好大勇氣
但係佢地要所謂違法達義，係位置上已經同警察對立，警察做得幾差都好始終係執法者

肯定支槍係真槍唔係玩具槍？

你地成日將警察去人性化，我咪話你知警察點諗囉

我唔知幾大力呀，淨係知大力到入院咋。
我冇留意佢左腳跪定右腳跪𠻹，淨係知跪到入院咋。夠啦，仲未夠呀？

止暴制亂之後
一定要打到到人受正仆街。。。

推啊

即係罪犯就可以跪佢頸 跪死佢?
下下警棍扑頭呢？又啱規矩架?

雙重標準都梗架啦，喂你一邊有權有勢有哂頂級裝備，一邊平民百姓頂多著件唔知邊到買返黎既護甲，你唔係用同一把呎去度啊嘛？

家長可能藍絲
可能一句「為左國家」連錢都唔洗收就主動收聲
搵搵鐘仲會話打得好同抵死

一齊推呢個

聽講係有兩個傷者，一個21歲，一個15歲

我只可以講大家見到嘅未必係事實嘅全部
我知大家對警隊要求好高，但係都要睇下係咪真係可行，成隊警隊三萬幾人，實有參差
可能大家覺得警察職責係保護市民，但睇深一層，警察其實係拘捕一啲犯法嘅人去保障其他人嘅權利，拉人點都唔係美麗嘅畫面，更何況示威者已經選擇左用違法方式去表達意見，已經變成左對立嘅情況，如果我係一個支持違法達義嘅市民，我梗係覺得警察打自己嘅同伴好暴力，警察控制唔到自己，對警察失去信心
你講拘捕定要保護示威者嘅安危其實係兩難，我應該忠於法律定係心軟個示威者？如果示威者唔反抗唔走，警察需唔需要武力？如果佢反抗，我應該用幾大力去制止佢，大力得滯可能會整傷佢，細力又可能俾佢走甩，仲未計附近可能好多人想搶走佢

形象我自己已經睇化左，反正點解釋都冇人信，我做好自己職責，問心無愧就算，改變警隊? 我一個人做得幾多?

想問下個頸傷果個傷者姓冼係邊個講架？

睇住直播都可以唔係事實既全部
一定係記者預先剪接好當直播

樓主仲喺廣華？

如果睇片就可以裁定到佢有冇罪，咁駛乜傳召證人? 你有冇俾機會佢辯護? 我睇唔過眼咁多連登大法官啫
事實係被捕人嘅傷勢大家都未知，唔好咁快下定論啦

忠於法律呢句聽到有啲想笑，俾你哋拉咗嘅人最後喺入面點你哋自己最清楚。仲有，放走白衣人你保咩護市民吖？你根本自己水洗都唔清就唔會講埋啲假大空嘅嘢啦

咪再理隻狗啦
佢地全部都唔覺得自己有問題架
由佢地三萬隻同自己D狗乸狗仔打邊爐啦

我處理嗰啲一定無穿無爛，你係咪親身經歴過?
放走黑衣人嘅數量點會少得過白衣人
我水洗都唔清就唔會話唔介意獨立調查啦

示威者帶支玩具槍去，博畀啲狗用真槍爆頭咩？！用下個死人腦諗啦

俾藍絲話似何韻詩嗰個唔係拎住支玩具槍咩?
仲有811山林道嗰個都係拎槍，全部都警察扮咩，我知你哋文宣好勁，但係都搵啲易令人信服嘅話題啦

等天收啦你地
你地成日所謂既搞事犯法就要拉
依家拉完你地都繼續打
係咪要比埋條命你地先得
唔好話人反抗乜乜柒柒
用你個腦諗下啦
如果你有的話

咁你就繼續包庇你啲手足？你啲同胞。。。

佢哋好多拉咗啦
幾時到你手足呀？

多謝佢證明冇一個警察係無辜嘅

割席

好笑
原來要比較被捕數量

黑衣人係你班同袍濫捕、暴力對待捉唔哂而(放走)
白衣人係你班同袍乜撚都無做 搭哂膊頭放走呀

執法者呢三個字係2019變左笑話
屌你老母魔警

mon po狗 起身幫我含撚喇

成撚日話三萬個唔係個個衰
但每日既新聞都係影到你地無理打人 拉9人
人地問一句良心去左邊幾條友圍佢一個打9佢
宜家打到個細路咁樣
無辜？無一個係無辜呀屌你老母

交換裝備啦呀sir，比枝槍我係咁射你好唔好
仲講掟磚氣油彈，我屌你老母

Block9佢, on99

死黑警叫雞賭錢就叻

香港之恥呀

你返去含撚喇屌你老母

咁撚多嗲 滿口仁義道德 咪又係做狗

你唔撚代表到你果班狗足架 懞撚

咁有正義感 就咪撚做狗喇

屌你老母 依家頸椎骨折啊 死仆街黑狗
佢死撚左你食唔食得落飯啊

打字都有鄉音

D狗好驚 上黎吠

block撚左先，睇來都哂氣

你個阿sir係巴士扔人張身份證落地下，點睇呀。
唔大力點弄斷頸。
你地黑警點解知831車廂入面既人全部係示威者，點解是地車廂唔可以開傘，有gear就係暴徒，你點知呀。

你又點肯定佢唔係黑警？

即係 total 打到2個昏迷 一個斷頸就死15歲 一個過左危險期21歳

屌你老母又開始缷膊 答唔撚到就缷
因為唔撚合邏輯囉屌你 唔撚係警黑勾結 做政治任務 你都答唔撚到我呀黑警 一句唔撚關你事你就無責任？睇撚到有問題唔撚柒岀聲 好撚團結呀黑警 屌你紀律部隊？

班黑警而家做緊既事就係站響共匪獨裁狗果一邊
唔好講乜撚野維護法紀
亦唔好講乜撚野打份工只係聽order
亦唔好諗住一句政治問題政治解決去將自己做既事合理化
依一切都無辦法去掩飾你地既醜陋

你班黑警就係實實在在站響獨裁政權既一邊
諗住有個獨裁政權撐你地
就有持無恐咁去濫暴
去虐打為香港抗爭既人
射盲人隻眼
打到人昏迷
與民為敵
你班狗查根本就罪無可恕

一切就只係為緊份糧同福利去出賣緊香港人
出賣埋香港人既後代

我同你講
你班黑警就係一班撤撤底底既狗渣
你地就算落地獄一萬億次
都洗唔清你地既罪孽

一句我9知咩 就唔撚關自己事咁撚款 喂你有良知？講到自己u grad 唔係一般毅進仔咁 收皮啦屌你